其實毓民有無退出埋普羅？

定普羅唔屬於政治組織

改圖黎啦

改圖政治抺黑咁仆街

原圖都好多年歷史

不過咁多年都仲啱用